狗拘3男童涉嫌在九龍灣街站串謀傷人

警拘3男童涉嫌在九龍灣街站串謀傷人
23.05.2020 21:10

警方拘捕3名男童，涉嫌串謀傷人，在他們身上搜出菜刀等武器。警方指，被捕的男童涉嫌下午在九龍灣一個政治街站，企圖向擺街站人士造成傷害。

又屈
攞把菜刀擺街站？

藍屍狗街站？

被捕的男童涉嫌下午在九龍灣一個政治街站，企圖向擺街站人士造成傷害。

Source?

街站邊個擺先係重點

屌，斬埋人既都唔係有預謀
附近SS有刀就話串謀
講經咩

唔駛問啦，2020啦
如果係民主派街站，條新聞係街站義工被斬至斷腸

慘 攞把刀出街
做乜咁蠢

問黎都多餘
狗會拉人
你話

有冇九龍灣TG group有詳情?

手足

又砌生豬肉

我估都係乜撚野支持國安法街站

係民主派街站比人搞就唔會拉人啦

何已完另一粒lin仲健在就收皮啦

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

推

probably 係B出口天橋個個"狗龍社團聯會"既街站

[更新] 警拘3名藏菜刀少年涉九龍灣街站串謀傷人
23.05.2020 22:52

警方拘捕3名15至16歲男學生，涉嫌在九龍灣一個團體街站串謀傷人。警方表示，警員下午在九龍灣港鐵站巡邏期間，聽到附近有防狼器聲響，上前調查時見到3名少年與擺街站的義工爭執，其中一人作出可疑動作，街站義工懷疑他準備在腰間拔出武器，義工於是拉動防狼器求助，警方最後截停其中兩名少年，在他們身上各搜出一把菜刀，即場將他們拘捕，晚上亦將餘下一名涉案在逃少年拘捕，在他身上同樣檢獲一把菜刀。

警方指，涉及的街站團體是九龍社團聯會，會調查是否有預謀犯案和是否涉及政治爭執。

假撚到

老鳯不幸被捕？

想吹有恐襲？
新疆就就係多用刀襲擊
係咪支那想香港學西藏買刀都要實名證記審核？

斬你會唔會有咁多準備動作